點解有傻仔比幾千跟人學影相

所有野係網上面已經有教，外國班勁過香港班攝影師勁多 仲幾nice，點解仲要送錢比班龍友買鏡

有無例子

點解外賣仔比晒D錢比人人有功練?

當你問得呢條問題既時候,
真真正正傻仔既人係你囉.

其實呢個世界有供有求, 人地有錢既, 想買佢想要既野, 點解要話人傻仔呢?
人地可能英文唔好, 又或者唔似你咁盲目覺得全港既攝影班都不及外國,
咁方便自己有人面對面講解, 佢自己又俾得起錢,
又有幾傻仔呢?
掉返轉你成日用自己把尺去認為咩先係抵買, 咩先係性價比高, 然後又眼紅人地俾得起錢買野,
你呢D窮撚心態先係最傻仔既.

你著緊既衫褲鞋襪, 都可能係其他人眼中係唔抵買, 你又著到ON99咁,
唔通人地又話你傻仔買衫買貴左咩?

你都識講你地錢鐘意點用咪點用，咁我把口侜我 講乜都唔關你事啦 定係我講x你老母時真係會將陽具放進你老母個西度嗎？

放工後的飛雞?

幼稚

路過....但你呢下反駁有點小朋友，要反駁都揾個好d理據，大家理性研究下討論下

唔講以為你成日開呢啲摟屌同刷存在感既post有錢收

乜撚都屌屌屌，不如正正經經影相啦屌
得閒就放下啲大作上黎睇下你幾唔傻仔嘛

點解有傻仔會信量子力學同動物傳心有關係
明左你就唔覺俾幾千蚊跟人學影相有問題

你條友仔差人幾千蚊幾時找數？

咩啊EX啊？
人講你就信？

找數啦，男人老狗幾千都唔還.切左佢把拉.

其實我課左好多金
我又叫佢找啊？

一樣大把傻仔以為自學就得影幾年都只亂柒咁tune好有感覺既相

地球點生到含撚貓呢種生物已經係奇蹟